屌你老母臭閪，連登而家真係冇撚得救

屌你班仆街，依幾日啲post咁撚多大陸閪用詞，「大媽」、「坐牢」，講蝦嗰個post用埋殘體冇人屌，冷氣佬點收水嗰個post，有殘體，有巴打屌都冇人幫拖，你班撚樣係盲閪咗，定冚家鏟都係大陸閪？

以前舊登嗰份堅持去咗邊？各位巴打一條心，你打5p字，打錯一個字都俾人屌到上天花板，俾千幾人輪你老母大米都唔使問點解；
而家？打殘體，打錯字嗰班狗仲惡撚過你，捉佢錯字仲屌返你轉頭，妹仔大過主人婆，跟本成件事錯撚到仆街。
但係仲有人未撚瞓醒咁，話屌人錯字阻住佢睇post…阻住你睇post？我屌你老母呀？你咁撚鍾意睇殘體，你上百度啦閪人，依度係香港嘅討論區嚟呀撚頭，屌你老母

發泄完，大家一齊慢慢睇住下一代，再一下代不斷俾大陸洗腦，用教育令到正體漢字，令香港人大家一齊繼續自傷殘殺，睇唔起自己人，一個個慢慢消失啦。
一啲民族意識都冇嘅群體，最終只有冚家富貴依條路可以行

都唔知你地想點，肥絲逐個post捉錯字又幾千負評又屌佢全家，以家無人捉又屌

好難捉摸啊

唔係我哋想點，係班仆街想點

講到依個，連仔都係一條仆街。

沿用返isp E-mail唔撚好嘅，買過個app就可以申請做會員，搞撚到班5p契弟，邊撚個都可以註冊。某程度仲衰撚過08小隊事件

肥絲冇錯真係好撚煩，但正正因為由以前十個一齊屌，變成得返一個屌，先顯得佢煩，都證明咗連登閪人多個正常人，幾千負皮就係證據。

以前十個一齊屌係十個都屌系你老母，依家佢係當個人崇拜咁有加評語又評分，下面啲人仲要一個個quote之後講肥絲好波。

分清楚個人崇拜吸注意同真心捉錯字未

我見過啲內容高質post 樓主打錯左一隻字
俾人屌左幾版，根本無哂心機想追post

講真早年高登根本大把人打吾系甘牙都無人會理，個個照傾
係唔知幾時有人捉完真5p打mk字
就個個跟住係到到都捉 覺得打別字就係mk

咁最先俾人屌嘅唔應該係肥絲，而係quote嗰班，仲有你話「個個quote之後講肥絲好波。」，個問題就喺度，「因為有人已經出聲屌咗，我哋讚下佢，又唔使自己出聲屌」，咁就搞到個人崇拜出現喺肥絲身上囉。

搞清楚，我認同佢捉錯字，但冇認同過佢做法係啱。

咁濕鳩評分，評語制呢？係佢自己想玩個人崇拜先

我覺得係雙方面都有問題，「內容高質post 樓主打錯左一隻字，俾人屌左幾版」

樓主身份出post之前，雖然話唔使睇哂成本字典先有資格出post，但係「吾系甘牙」，或者殘體字咁都會錯？抵屌啦。

屌完佢嗰班又係盲嘅，同埋為屌而屌居多，如果睇完成篇文，有錯體字但高質嘅，我個人認為，屌咗一句就可以正常討論。
如果樓主回覆再有錯字，咁再高質都係抵屌。

另外早年冇人屌個原因真係無從稽考，細佬我都唔係好早期嘅高登仔，個人猜測係同5P開戰嘅其中一項好嘅改變，咁樣唔好咩？

咁佢一開始係唔係已經玩評分先？唔係有人擁護佢，佢會唔會咁做先？

一個簡單嘅比喻，政府其實唔仆街，政府入面啲人先係仆街，想喺後邊唔出面唔出聲，坐享其成嘅人就最仆街。

我再講一次，我冇認同過佢係啱嘅。

以打錯一隻字
只會覆
X你老母
高登並唔會同你講返正字係乜
因為思想一致既話自然會去搵返個正字
而唔係好似作業咁 你錯一隻我寫個正字係側邊 你寫返一次比我

打得吾系甘牙出黎根本已經係習慣

推撚到你班連登5p 小學雞 冇口德嘅仆街醒先收手

自相殘殺啊

撐肥絲嗰啲垃圾係唱淡五毛黎，令到啲人對蝗語冷淡 邊個撐肥絲可以即block

樓主幾撚時同肥絲合作

樓主個TOPIC可以改一改

而家情況根本就係香港都無撚得救，周街D細路都唔係講普通話，有時唔知仲以為自己係大陸，多得政府唔少，新一代全撚部都係蝗，我諗連登有好大部份人既身份證英文名都係普通話拼音，呢班人最無資格出現係香港討論區，縮番入佢老母個閪到都嫌哂時間，直接死撚左佢啦

打錯自

我中意點講米點講 點打米點打囉 又要你管牙？🤔🙄🙄

番5p啦屌你老母

好惡牙😖

過到中文先啦